獅鳥做得好

一堆三毛吹割蓆
唔獅鳥又比人恰撚到上心口啦

你地無做錯到

還要更多

要讓敵人害怕

除暴做得好！！！

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

除暴安良姐，幾好，可再推